速龍殺入元朗站，竟然系俾綠衫制止佢地唔好再衝擊 有片

從1：25開始睇，個綠衫防暴出黎制止速龍再衝前，並且叫佢地企返後d

咩事，警隊內部發生咗分裂？冇咁勇武嘅綠衫阻最勇武嘅速龍衝？

推

個綠衫算唔算系克隊入面嘅左膠？

每次最癲既都係D 速龍
個個食哂禁藥咁

會唔會係我哋班手足

黑衫係咪黑社會嚟？

呢個係童工定cosplay?

可能只係cosplayer

D速龍你話係白衫扮我都信 包實哂認唔到

琴晚都見到 班狗癲撚到要自己友㩒自己友

系

其實我地都可以cosplay, 全黑就得

元朗站私人地方？攻入係犯法

防暴主守 速龍主攻

咁無人衝擊防線
可能綠衫都唔明點解要攻

改裝警棍條撚樣都係要兩件撳住

SDU特別多矮撚

系你老母

綠衫係防火裝 關低級撚事

元朗國家站，只可白衫入 黑衫入要被打

人地日頭谷住谷住谷到夜晚先有得衝，仲要衝得個一陣，緊係好似食晒禁藥咁好氣好力

事旦啦，反正都係黑警
你估佢之前冇打過人咩

上司管唔到細架啦

班速龍亂咁開槍

綠衫大定速龍大

可能啲尿紫色

成班狂躁症咁款
咁撚好火去叫雞或者屌自己老母出火啦

黑警無一個係好人！

錯不在矮
錯在去做狗

唔好幫黑警洗白, 佢係見到有堆外國傳媒響度先叫人停手

紀律部隊wo~~睇過？

邊撚度有紀律呀

似ssp嚟喎

驚輿論

閃閃下果枝槍黎？
但好似又冇射野出黎咁

一係白衫一係big6

公安=速龍
綠色仲係香港人克警

因為見到CNN記者

屌用胡椒噴啲速龍啦痴撚線

白衫: 白衫大佬想阻止啲細既打錯人 打記者打市民
速龍: 綠衫想阻止啲速龍 亂棍扑市民
相映成趣

頭盔裝電筒？

胡椒球槍戰術魚骨上安裝咗電筒，可以開爆閃模式閃人對眼

opscore頭盔側邊有魚骨，可以安電筒

唔需要再幫警察解釋了
根本無個好人
只有臭啲同無咁臭嘅屎

呢條片好似係打完市民之後發生嘅事。打完人就走.

黑警有領犬員呢個職位

班速龍個個精神病發除時打死人